［集思］青衣賤男人係屋企打女人搶錢 有相有片有曬證據

幫手推上去！！希望有人可以幫下手提供下啲方法🙏🏻🙏🏻
小女第一次用連登有咩錯漏請見諒
-
話說呢個男人幾年前大陸落嚟 佢同我老母生咗個仔 食咗幾年軟飯 食到大約三年前先搵到嘢做 屋企有大有細 將份糧攞去炒曬股票唔俾家用
我老母實在忍佢唔住搞離婚 唔係我老竇我唔係佢生嘅！！離婚大家協議咗屋企交租交水電媒一人一半 跟住到今年二月俾人炒咗冇嘢做 日日喺屋企癡飲癡食 唔俾錢之餘仲問我老母攞錢 唔俾就一係搶一係打+搶 仲帶住個仔喺出面勾婆
前排佢哋兩個嘈交 仲郁手打我老母 我老母年紀都唔細 又周身病痛 嗰日報過警佢第二日就出返嚟
我唔知點算好 啱先佢仲想打埋我但係可能驚俾人拉 個樣似唔敢郁手
有咩方法可以趕得走佢或者解決宜家嘅問題？
sor1999

推上baby kingdom

我p牌幫手推上去thx

報警啦
屌,樓主老母引入大陸人

唔識用 推上嗰度會點？

手足嚟㗎

報應

幫你推下

報過警第二日就出返嚟 宜家佢未打人住報警都挫唔入佢

佢唔係 大陸人唔知紅定藍 我係屋企同老母傾運動嘅嘢佢就鬧我哋
利申我同老母都黃

你老母引個大陸人落來
黃你老母
自己搞點啦屌

點解一齊住

八年九年前嘅事嚟嚄又唔係宜家先引佢落嚟

冚家產啦屌
大陸細佬
老母就引狼入室
係得你無辜

因為結咗婚 宜家搞緊離婚佢唔肯走

唔怪得我細佬嘅佢香港出世

你老母冇佬會死？
唔引大陸佬嚟就乜事都冇
引埋d大陸閪嚟又要香港人同你哋埋單？

揾社工，區議員申請強制令等等

我冇乜嘢佢打我幾拳我都承受到嘅 辛苦嘅係我老母 佢一個人一手一腳扯大我 我都唔想見到佢宜家咁先喺呢度求救啫

我都有咁鬧過佢好多次 但係都冇辦法嗰陣我細個阻止唔到

搵社工
搵區議員（咪撚搵民賤聯）

搵過區議員 佢叫我老母搵社工 搵完社工話叫我老母搵唔知咩關於家庭嘅協會

打女人正扑街
小心jj 比滾水淋

你自己搬啦
老母引狼入室就放棄佢
唔配做香港人

唔係喎,我睇你張圖係打左落去
你諗真D係咪真係有打?問埋你老母確認下?
公屋加左佢名未,冇就直頭話佢非法入侵同房處申請轉屋

邊個區議員??? 開名，正常盡責應該陪埋你報警，幫你搵埋義工，宜家咁樣似HEA 你打發你走。

你上網睇下家庭及同居關係暴力條例
希望幫到你

搵仔挨揍佢啦再攞律師嚇佢要坐監

同埋一定要搬住酒店又好咩都好
唔好俾佢搵到你地

真係有打 條片係我錄低 我cap圖出嚟因為我唔識放片上嚟同埋唔想公開我老母
公屋有加名 我有叫過老母del佢名老母驚俾佢打

長康嘅徐曉杰

唔該曬你

加左名無得講
佢都要簽先得 唔係你點除到佢名?
出少少錢搵幾個大隻既連登爸打搞掂佢啦 佢成支竹咁

我屋企好窮住唔起酒店 親戚朋友又冇乜

打人係刑事幾時都報得警,有片就去馬啦
不過小心報左警之後佢可能會報復
我知有D暫住宿舍係俾D受家暴既女性住
我有朋友住過兩三個月,不過講緊十幾年前我仲讀緊書既時侯
你可以goolge下或者問問社工

新移民仲要加佢名落公屋
公屋都有錢去炒股
難為d有排都排唔到公屋嘅真香港人

我上黎住

有諗過 但係返到屋企佢惱羞郁我哋嘅話我自己冇乜所謂 我驚我老母俾佢打到唔知點 我老母身體本來就唔好

搬屋換鎖？

我報警嗰日有諗過俾片 但係我驚佢哋攞我手機睇其他嘢 例如黃色嘅絲帶嘅嘢啦

sor香港人對唔住

係男人就還拖啦
見自己老母俾人打，你都唔覆卓

幾年前有次佢自己話離家出走結果第二日拍窗拍門死翻返嚟 屋企鐵閘差啲俾佢扯開

我係絲 一件成年冇耐嘅大肥婆嚟

你老母真係攞嚟賤，送個閪俾大陸佬屌，仲要養埋佢！！！最可憐係樓主你！！！

唔知樓主係男定女，如果係女仔一定萬事要小心

我以為你係巴添
快啲走啦！呢啲男人痴線架

會小心的thx如果我係巴我一定會還拖
你咁講都係啱嘅但係究竟係我老母 養到我咁大都唔容易 唔忍心年紀已經唔細仲受到咁嘅對待

齋講間公屋

樓主你話左個男人有名
咁佢同你阿媽生嗰個有冇名
呢樣同公屋租住權好有關

呢個我唔太清楚 但係正常應該都有嘅

買隻usb 專save條影片，有文字恐嚇就cap啲圖落黎再print出黎，之後報警時可以當交證物 開file，當然唔好比手機比佢地啦 最好最後趕走個芝麻人

可以 諗得過thx

你真係要小心啲絲打，一個女仔

你真係要搞清楚
第一你個 case 搞緊離婚
房署無野好做
你亦唔可減走佢個名
建議如果打人最近發生直接去急症
直接同急症嘅醫生講俾人打
有片睇埋一定會轉介醫務社工
社工見你地危險應該會暫時安排你地去向晴牽之類嘅地方暫住

接落黎講番屋嘅問題
點解要你問清楚
因為如果個細路有名
成件事會復雜好多

先講無名
如果得3個人
因為你跟阿媽
所以間公屋一定係你地
社工如果認為個男人郁唔到又危險
佢就會同房署夾好喺另一度安置左你地去2人公屋
到時安置完 離婚又搞好 房署自然會收男人皮
佢要r 地方就佢同房署嘅事
(不過如果社署覺得你地有能力出面搵地方住
佢地就會等你有離婚令叫你地自己搵房署
到時你地搵房署
房署又係郁唔到個男人
最終都係要喺其他地方俾間2人屋你地
之後都係一樣收男人皮
但你變相晒左幾年時間等）

但如果有名
咁就變左要睇撫養權
照上面睇睇黎個男人應該會搶
如果你想個男人收皮叫你阿媽一定要爭撫養權
假如撫養權落左你阿媽度
情況同上面一樣
但假如落左條撚樣度
如果你地兩邊雙方入息唔過申請公屋限制(約18,000)
其實本身房署係會額外配多間
所以就有可能你地走左後
佢地仲可以留低喺呢個單位繼續住
除非你地本身住大單位
咁個男人就要搬去2人單位

當然如果邊一方爆入息
嗰方就無得留低

咩年代呀，仲打老婆

間屋邊個名

我記得聽過老母講屋企有四個人嘅名
我老母身體唔好返唔到工冇收入 以我所知個大陸喱佢之前一個月糧都有萬八到二萬一 宜家冇工返唔知點計 但係佢都後生32歲工作能力一定比我老母好好多
同埋撫養權方面 我係覺得細佬應該要俾個大陸人照顧 一嚟我老母身體唔好 二嚟佢都揍咗我咁多年都就快50歲應該自己過下生活 我唔想佢再拖一身兒女債

我老母

如果真係4個人
而最終個細路撫養權俾左個仆街
理論上房署真係要額外配多間
計入息係由你地揸住離婚令去搵房署填野嗰日對上13個月計
但問題你地無離婚令房署呢一刻係唔會做到任何野

所以如果你地真係頂唔到繼續一齊住
正如我上面話齋
一係搵急症轉介俾醫務社工
一係就自己直接去社署嘅綜合家庭服務中心
(Check過青衣南北都有，你自己搵間最近嘅)
基本上你有片
社工無可能唔做野
因為出左事社署孭唔起
所以點都要安排臨時地方俾你地
當然唔排除社工覺得未出刀 可以真係勸你地等到有離婚令
所以真係睇你地點同社工演繹你地嘅安危

好 唔該曬你打咁多字幫我

巴打你宜家幾歲？
我個舊同事係社工
我睇下最近又最直接機構係邊間

你呀媽大個18年？？？
其實當初係唔係都係比呢個男人呃加搞大肚先結婚？？

我係絲 19

自high推

佢喺出面對外人好撚有禮貌扮撚曬嘢好撚嘔心

俾佢紅下都好 畢竟一個鄉下人成世都未出名過

繼續自high自推

推

抵撚死 報應
引人支那人
打撚死你全家岩哂

洗唔洗咁講嘢

我知道大部分人都反感大陸人落嚟 我自己都唔鍾意 我都覺得佢係抵死 但係佢始終都係我老母 我都唔想見到鬧得咁惡毒 你哋鬧抵死我都認同 但係話咩全家一齊死啊咩打死就最好啊嗰啲可唔可以唔好咁講 我相信冇人會想見到自己老母俾人鬧到咁 我都唔例外

我post嚟係為咗求救 我一個女仔要處理呢啲嘢都唔容易

幾時先冇p牌 推唔郁

除咗郁你呀媽仲有冇郁過你？
其實都可以搵青年中心做轉介去家庭服務中心

尋晚想郁我但係嗰樣唔敢 似係驚痞監 宜家主要集中郁我老母

你老母起碼都5張啦 溝件 3 40既大陸仔？

你老母都係大陸來？
仲乜識個大陸仔

有片都告唔到？

住青衣，有咩幫到你？

MK打女人都正過老實毒撚多多聲

屋企有cam？直接去報案啦。
無就去買隻。記得要有埋錄音同連cloud backup。
Good luck!

幫推

支那人樣

家暴都屌返樓主
乜真係咁多黑狗上連登架？

男人唔壞女人唔愛好似係

有無全名 年齡 平時去開邊頭 依家有咩工做

搵議員 社工 攪分居

啲社工係剩係識阻人扑野架姐
叫佢幫 聽食幾舊屎啦

查實咁擺上網，會唔會係樓主想分戶嘅一個方法？

樓主老母引入大陸人....抵6死..唔抵可憐.
有洋腸..香港腸唔食..食大6腸....抵死.

快啲走啦 遲早姦埋你

屌 又係衰心軟既感情用事撚

咁佢3年會唔會拎到香港身份

唔好為左守間屋 連個閪都畀佢屌埋
呢啲人打得女人乜都做得出
佢一定覺得你畀佢打都唔敢反抗 佢屌埋都唔會反抗

著草啦

片呢dllm, 仲要間野1999

當時冇俾片 因為嗰陣係即刻去警署報案 條片喺我手機 唔想俾啲人睇到關於運動嘅嘢

每次佢打我老母嗰陣我都會匿埋錄影

有 諗緊開佢資料會唔會自己有啲衰

我想啊但係冇錢

已經拎咗

絲打你同媽媽好慘
無乜幫到你但希望早日安好

但未係永久

感情用事戇撚鳩

想解決件事 我老母成日俾佢咁打唔係辦法

區議員？佢唔理我老母

咁樓主老母有冇去風雨蘭搵社工幫手？

青衣人小心呢個人 唔講咩打人住先 佢淨係去廁所唔撚洗手 出街有時唔戴口罩
青衣人見到佢要走遠啲小心肺炎

基本上你唔搬 告完佢佢都係尋仇
仲未計 黑警睇到呢個post更加唔放過你

搬左兩年自動離婚 避左佢啦

推
推
推

我老母淨係搵過區議員 跟住區議員叫佢搵社工 跟住社工叫佢搵類似家庭暴力協會嗰啲 一直呢個推俾嗰個

已經搞緊離婚 聽老母講要等到五月再唔知點

離唔離都係要搬 條友賴死唔走 你都吹佢唔漲
拎幾千蚊租劏房再輪公屋啦
否則遲早連你都姦埋

謝謝你

兩母女 一人搵幾千蚊 住劏房先啦

老實講 不分黃藍
就算以前報警 啲差佬都係唔做野

加上呢啲撚樣 癲起上來乜都做得出
樓主要搵地方避左先
搵份part time 工 搬出去 一了百了

揾啲男仔frd幫手啦，但最有用緊係拉去坐監啦，點都要揾啲狗做嘢。

差佬不嬲都無用
就算以前 都係上門講句:家和萬事興 多一事不如少一事 之類

就算拉左 保釋返出來 一樣住返同一間屋
又係畀佢打鳩你
分分鐘斬人 強姦都做得出

搬左先 再報警安全啲

推，
搵地方住住先啦

True

佢訓教個陣可以點抵抗？

納dee黎 自己人 唔好推

咁唔好彩撞正杰仔
有無得搵搵非建制個啲幫下手

殺左佢?打佢? 有鳩用咩

搵徐曉杰 笑左 搵第二個啦

除左做part time 租劏房
我諗無第二條路

打又唔夠佢打
打贏左 又會拉返你坐監

一係你癲過佢 佢郁手 你拎摺凳之類打佢 打佢幾下 佢應該會驚

老納：女人係要嚟打嘅

岩啦等佢打撚醒你老母,不過樓主無辜受害

ha

佢係我條邨嘅區議員 原來可以搵其他㗎？

屋企裝定cam
到時拎住幾條片叫佢含撚比你睇都仲得

自己搬左先

咩意思

如果佢癲過你 錯手殺埋你點算
女人夠男人打? 正常人夠癲佬打咩

cls
推

佢見到呢個post會唔會打柒我

Sure la

報警，拎case no ， 之後再去申請公屋，搬走一了百了

返工搵錢搬走啦
三十二歲見到個十九歲繼女
屌完你 仲要同你講:你報警就全世界都知你畀我玩過了
然後你阿媽又會叫你多一事不如少一事

咁你人生就玩撚完了

比地址我，幫你打撚柒佢，呢排炒股輸好多想搵沙包

煲大件事 就會有人介入ga la
放條片上YouTube
share 去baby kingdom

我老母都覺得應該要走 但係宜家真係冇咁多錢交租

打你就報警 搵社工 區議員

你老母以前返乜野工

搵鄺仔，全香港佢都有份
同埋佢有心幫人

我想放但係我老母又話唔想俾人見到佢個樣 屌真係好撚on9

好 我試下

咁癲？

揾律師出禁制令
利申，9up

你呢個情況唔還手佢都可以啦
用道具瘋狂打佢唔停手
樓主咁撚驚 仲要帶大陸狗黎香港 死左佢囉

原來唔係樓主黎

分化夠味啊

唔係你想點

溝支那狗都係抵撚死

你唔郁手同佢死過 ???
打自己老母
係我就私了佢

支那人

我一個𡃁妹點打得過一個男人

ok

青衣邊度？咩區
睇下可以點幫你

咪係

長康

講真,關我撚事咩咁都要推熱門

首先 d 片自己 back up 先，放上 cloud
風月蘭真係可以搵，佢哋會幫婦女處理呢類問題
反應可能會快過區議員 (至少會幫你哋搵臨時地方住吧)

你得果19歲，應該無返 part time ?
而家租金其實平左，套房都係4000幾蚊就有
睇下你哋頂唔頂得順呢個價錢，仲有飲飲食食。

搵社工其實會好慢，我另外幫你搵左呢個 pdf ，你可以搵社工 + 房署睇下有無得搬走，另外去搵法緩之類出禁制令唔好畀佢接觸你哋

pdf 最後一頁有你個 case 嘅 support

既然自己係黃嘅就努力啲趕佢返大陸
襯佢未做永久居民呀!

而家將所有相關嘅片放入去手指先 自己袋好

我會慢慢睇曬佢 唔該曬你呀

另外佢返嚟你係可以錄音，錄低佢哋鬧交嘅對話

咁嘅樣又冇錢咁多女人要
D閪痕中年女人真係咁飢渴？

抵撚你老母死

解決方法搵定屋租左先，再搵一日兩個人直接搬走

收皮啦 假膠唔撚好玩啊

搵次拍片/LIVE
就好似之前班屯門童黨咁
煲大件事 極速落charge
依家班黑警你唔到社會有NOISE就會嘆慢板
到時你有排受

又比一個大陸仔落黎呃ID 呃樓
唉

區議員有用

好我睇下thx

勇武

家暴神拳

你老母養狼狗？

報驚

睇到都嬲，我可以幫你，以其人之道 還治其人之身，你想既pm我

屌 佢都打你老母囉 仲唔除名 on9嫁 即刻除名 換鎖 一騷擾你屋企 就報警

除就最多俾人打一次
唔除就俾人打一世 好難㨂咩

你媽都識食喎 食件咁後生既

［集思］青衣賤男人係屋企打女人搶錢 有相有片有曬證據

即係打翻佢？會唔會拖累到你？因為正常嘅佢都識報警驚搞到你就唔好

好似有位巴話除名要當事人簽名？佢梗係唔肯佢都冇地方可以落腳

有片cap咗淨係po相 保護當事人

你依家快啲去報警 補埋條片 搵埋社工陪你 手腳愈快愈好

除名要除名人同事，户主無得就咁除名啦
既然佢有家暴，搵社工加通知房署，你老母要爭埋佢個仔既撫養權，離婚手續完就可以踢個男人走

*要除名人同意

樓主 搵王振霖 長康社區主任

佢會幫到手 唔好搵廢柴徐曉杰喇

引支那人入關都已經仆街
仲要狗公入嚟爭食
唔死都無撚用

晚晚打老婆

見個 POST 推番上黎
樓主搵左社署未？
或者不如講下你諗住點

以為自己好撚有趣？

你老母係黃點解會識支那人?

識咗都就嚟十年

我唔識打格仔 好尷尬

抵撚死 引支那人入黎 快撚d死

搵咗其他區議員 約咗聽日同佢面談睇下情況點再決定

你可以覺得我老母抵死 但係唔可以叫人快啲死

希望可以幫到樓主
霖仔係好有心做區既人 放心

啱先搵咗 唔該曬你

下佢玩連登？

唔撚係呀，你老母嫁埋比條大陸仔落黎幫埋佢拎香港人身份？真係幫唔落你老母，不過撐你only

佢呢啲大陸人應該唔挽嘅 但唔排除有識佢嘅人會cap低send俾佢㗎嘛

家暴好似係搵家教會

我覺得好撚on9 但係佢係我老母名辦法

打錯 *冇辦法先啱

男人打女人真係好撚核突

唔怪得咁熟口面
前晚出街賈野見到佢係元朗大馬路扔汽油彈
個look好mk, 戴左口罩都認得係佢

區議員可以做都係陪你報警或者幫你轉介社署/社福機構/房署叫佢地跟你個case
當然區議員肯寫信或者親自打俾社署家庭服務中心主任/房署屋邨經理叫佢地跟
咁相關部門可能會跟緊小小(留意係跟貼d，唔好期望即做）
所以你搵左區議員先都可以

有無興趣請保鑣? 利申識MMA bodyweight 150LBS

有J絲打ok?

老母咁後生
絲打好細個？

佢唔會出現喺元朗😂😂😂

靜啦,咪爆佢出黎啦
下次加密OK?

賣藝當磅水我ok

19

你肯定？

OK

Btw 我聽過有個case係屋企人借左錢比人追債恐嚇，之後佢同學校社工講，之後好快轉左去社署，個社工幫埋佢地其他屋企人去一d類似兒童之家既地方住一陣，一年之後搵到另一間公屋住

肯定 嗰日佢喺屋企 就算出街都會帶埋細佬 同埋佢宜家已經冇金毛😂😂

今日打電話俾社署飛留言

細佬得七歲 啱先佢都識同我講話男仔要保護女仔 細路仔都知嘅嘢條仆街真係枉為人父

你肯定個個係佢？

尷尬

雖然佢係手足，但你都要保障自己

利申：支持警察吞槍自殺

樓豬同細佬關係好唔好
老母離婚搶唔搶走細佬？

有片有相搞離婚唔使分身家，可以趕佢走

Why 你要引蝗入港？

唔好意思，原來係你老母

青衣康美樓好似有社署？樓豬試試？

關係都ok如果佢聽話唔激我嘅話 但係我唔建議老母搶細佬

唔係我

好的thx

冇身家可以分 悲哀

想知幅相邊個影

第一張係佢wts icon 第二三張係佢打我老母嗰陣我錄低過程跟住cap出嚟po

大家真係要再次學精 引蝗入室後患無窮
伯友四十到尾個仔先幾歲

我想講 條仆街未夠7年
你叫佢養你細佬 係比左機會佢坐多4年 拎永久
要拎呢條仆街死 係唔撚比佢拎到香港資源

你老母on9 左一次 我希望你唔好on9第二次

ok我會再諗下 thx

就算佢養唔養細佬佢都係會懶死喺香港唔走 鄉下人難得落到嚟香港邊個願意翻返去

@DORAMEFASO03

12小時內
TG 詳談

法律撚出嚟幫下手啦
家暴申請禁制令得唔得呀？

難啲 一陣大陸喱味冇乜人信 同埋我驚屈佢唔成反咬返我

好惡但多謝幫手

你係？

(丙) 在下列情況下，一名人士將不被視為通常居住在香港: 一. 在任何期間內，該名人士:
● 於非法入境後不論是否得到入境事務處處長授權而留在香港;或
● 在違反任何逗留條件的情況下留在香港;或
● 以難民身份留在香港;或被羈留在香港以等候甄別難民身份或遣離香港;或
● 在政府輸入僱員計劃下受僱為外來合約工人(指來自香港以外地方的人士)而留在香港;或 ● 受僱為外來家庭傭工(指來自香港以外地方的人士)而留在香港;或
● 以《領事關係條例》所指的領事館人員身份留在香港;或
● 以香港駐軍成員身份留在香港;或
● 以訂明的中央人民政府旅行證件持有人身份留在香港;或
二. 在任何期間內，依據法院判處或命令被監禁或羈留。

若入境處收到任何資料顯示某單程證是以弄虛作假等不正當手法取得時，會主動展開調查，過去亦曾宣布身份證無效個案，單是去年已取消過7人的永久性居民身份證，以及5名來港未夠七年人士的身份證。

佢已經有香港身分證 只係未到永久居民

49歲老母溝32歲𡃁仔識玩

就嚟50又唔一定係49嘅

同佢講遊行有錢派，等黑警打𨳊佢

push 大陸仔

幫推！

搵兩三個男嘅 上去同佢深情對話一次囉

例如點樣深情對話

主要係睇你阿媽夠唔夠決絕啫。夠決絕到直頭厭惡佢嘅就

我老母好撚憎佢好想佢消失夠唔夠決絕

你係咪絲打，
女仔既話小心d

幫你推吓
最撚憎男人打女人

係呀 會小心的thx

好耐冇見有男人打女人 一見就係自己屋企發生

咁就正路合法嘅，屋企裝cam同時搵區議員幫手。到佢再郁手打你阿媽嘅時候報警，比埋證據。等佢入去拋24/48嘅時候換晒門鎖。同樓下管理處講唔好比佢入樓。

一時覺得應該要置佢死地要趕盡殺絕 一時又覺得咁做佢好似好可憐咁 我真係有撚病on撚9999999

公屋有佢名 聽各位巴打絲打講要移除佢名要經佢同意 佢有咩可能會同意 難唔俾佢返嚟

屌又係中國人事實證明香港人同中國人真係差好多 勉強無幸福

幾十歲人仲搵個o靚仔既，相信伯母都唔係的咩正常人痕埋叫鴨囉，何必引匪入港。

咁就去深水埗 幫助南亞人就業

可能係個𡃁仔重口味呢鍾意年紀大嘅姨姨

唔明

......好難講到明，呢度討論區嚟阿。

仲覺得佢可憐？比人打傻咗？
望下你老母啦
條撚樣死咗都唔恨喇

細佬藍定黃 整個火魔俾條大陸仔

搵幾個大隻FD旁住你 傾掂佢
傾唔掂既斷手斷腳意外既野好難講
對住E種爛鬼你唔惡過佢癲過佢你有排受

細佬小學一年級咩都唔識邊有黃定藍

屌，建制派都唔預佢做到野

你啱 有時我會on9心軟

我冇fd 更何況要大隻嘅喊出聲

長康多廢老 佢咪淨係幫下啲廢老r下連任區議員囉 理撚得我咩

如果係咁
其實已經好明顯咁睇到你同呀媽住係呢個地方係會受到明確既威脅 絲打我朋友建議你盡快搵外展社工入咗手先 開咗case file先 好多IFSC都開始變返做home office 會好慢

報警

從小教育

絲打 我係外展社工 可以睇下有咩幫到你

一定唔好心軟,
大陸人劣根性唔會改, 好似中共咁, 應承左然後又反口

男人唔壞女人唔愛

我唔會打女人嘅，可唔可以考慮下我

夠唔夠凱婷咁壞先

係！！

外展社工同社工有咩分別㗎？

點解我好似見過你個tg名

應該就唔會啦

咪撚戇鳩啦 打你幾拳都承受到 你咁樣佢只會變本加厲架咋
佢係郁過手你就報警啦 唔好諗住連登仔會幫到你啲咩 佢哋除咗屌你或者屌你老母係咩都幫你唔到

你啱 當初都幾徬徨太心急諗住搵幫手結果俾人屌到屎忽開花

訓醒再睇情況 呢兩日真係頭都爆

為咗你阿媽 唔好心軟啦絲打

因為宜家好多青年中心都唔開放
但青年外展好多都會仲有緊急服務
有咩事你同呀媽覺得太唔安全都可以照落樓先
然後call外展社工講返你地既狀況 睇下佢地點樣處理

有個唔知咩人打俾條仆街傾 一堆大陸口音完全冇聽得明佢up乜鳩 淨係聽到條仆街話自己已經好克制 咁係咪要唔該曬你咁撚克制淨係打人？

聽講話上次拉完佢好似話要守行為 怪唔得條仆街想郁手打我又企喺度傻閪咁冇撚敢郁柒到冇眼睇